咩料四點幾都會上唔到地鐵😦😦

撞鬼，又唔係放工時間

第三班睇下上唔上到

中秋好多公司收早呀

四點收巿咪放工時間囉

上到Wor我

唔駛返工呀
十點都未有得你收工呀